Bully係 rockstar game入面有無top3?

近排見佢話會出2
重玩返真係好正
除左聖誕最好玩之外 入遊樂場鬼屋都好正
仲可以入女生宿舍
仲真係要跟schedule上堂 （當然你可以唔跟 ） 果陣英文堂我特登上網揾答案先過到